如果新手想學買股票可以點入手

虛心求教

追晒晴巴啲post先再講

992 1458

考慮以上兩隻有根基的中資
人人都會買佢ptoduct
就算老美經濟差
我國人民十幾億人
一人一蚊都夠佢營運

700熊

攞錢入是但一間銀行話：我想買股票
自然有人幫你搞

十萬本,放低一萬蚊學費

先開股票戶口 渣打恆生中銀匯豐都有
證券行一通致富耀才富途

再上錢家有道睇下基本概念

咪撚再開依啲post啦，死仆街屌你老母，又唔肯睇其他post,問你老母閪咩 仆街仔我屌你老母啊，死傻尻

好撚低汁啊仆街